[
    {
        "randomId": 295
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Rutinduka yitabiriye guhamba umuturanyi we",
            "option_1": "Urutara",
            "option_2": "Gutara ibitoki",
            "option_3": "Akaguru gacumbagira",
            "option_4": "Ibitotsi bya mu gitondo",
            "correct_answer": "Gutara ibitoki"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Kamanutse kibarangura no hasi kati nkaba nzasubirayo ndakambura data",
            "option_1": "Ibikongorwa by'ibisheke",
            "option_2": "Agatonyanga k'imvura",
            "option_3": "Agakono k'amanywa",
            "option_4": "Imbunda",
            "correct_answer": "Agatonyanga k'imvura"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Karaguza indwi katagira n'imwe",
            "option_1": "Ijambo rya perezida",
            "option_2": "Agasuzi",
            "option_3": "Ikawa",
            "option_4": "Umugina wo mu gishanga",
            "correct_answer": "Agasuzi"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Ntoye ibyondo nsiga amenyo arabengerana",
            "option_1": "Akanyarirajisho",
            "option_2": "Corogati",
            "option_3": "Umuvumbyi",
            "option_4": "Imihanda, uruzi, inzira",
            "correct_answer": "Corogati"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Nkandagiye itafari rimena itegura risakaza inkuru i Burayi",
            "option_1": "Radiyo",
            "option_2": "Ibikongorwa by'ibisheke",
            "option_3": "Igare rigeze ahazamuka",
            "option_4": "Insina; amateke",
            "correct_answer": "Radiyo"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Akabaje umugabo kamurenza impinge",
            "option_1": "Ifaranga",
            "option_2": "Ifu",
            "option_3": "Inyundo",
            "option_4": "Sone yo ku irembo",
            "correct_answer": "Ifaranga"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Byumve uhore",
            "option_1": "Isahani yaguye ingese",
            "option_2": "Umusuzi wa so",
            "option_3": "Inzu itagira abantu",
            "option_4": "Igitoki",
            "correct_answer": "Umusuzi wa so"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Karibarangura ku rutare",
            "option_1": "Uruhara rw'umusaza",
            "option_2": "Isoko",
            "option_3": "Inda mu ruhara",
            "option_4": "Icyobo",
            "correct_answer": "Inda mu ruhara"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Mfite icyumba gihora gikonje",
            "option_1": "Inzuki",
            "option_2": "Firigo",
            "option_3": "Agahinda k'inkumi",
            "option_4": "Uruyuzi",
            "correct_answer": "Firigo"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Agenda neza nuko yanga abanjye",
            "option_1": "Intare",
            "option_2": "Ibirenge by'umuntu",
            "option_3": "Ubwoya bw'inka",
            "option_4": "Ibiti by'ikawa",
            "correct_answer": "Intare"
        }
    }
]